失業左成年。。。d卡數多到就想死

由上年6月失業到而家 所有支出都靠信用卡
係咁借上借 而家爭成廿萬卡數 好大壓力
日日都訓唔到覺 又唔想比屋企人知
好辛苦 之前都唔覺借左咁多

點解明知自己失業都仲要碌卡？
唔係應該有幾多使幾多架咩

問屋企人幫下手？

搬屋，改電話

諗住攤長還 點知越碌越多 加埋諗住好快搵到工

屋企人都搞唔掂

同屋企人住。。

破產 再坐監避世

樓主個名應曬景 今次真係含撚都唔掂

一齊搬

真係想死

搞乜呀樓主，求其搵份pt做住先啦

失業成年相信係你自己唔搵工 唔係個個都中大300份工都搵唔到吓話.老老實實你都冇動力想找數
同屋企人住即係想問屋企人拎錢還?
屌就屌完..實際方案一係破產.一係正正經經搵份工做
唔好得閒冇野做上黎話卡數多到想死
用上連登啲時間黎做好份CV練好啲面試先啦

搵啲散工話就話肺炎都唔係好難姐吓話

屋企人都好多債唔想比佢地知我 加上佢地幫唔到我

破產啦 幾年之後咪再黎過囉 辦法就有㗎啦 只係你做唔做嘅啫

加埋有幾多到？

懶就懶

樓豬本身做邊行？

前因後果

之前返乜工?

又唔拎綜援

廿萬破咩產 訓醒就起身搵工啦 仲上黎叫春

返夜間7仔都萬4啦 你自己on9姐

搵份工做啦屌

一年都搵唔到野做
On99做m記都有人請啦

廿萬到

大家屌得我好岩人又懶 自己真係好on9 係我抵死

原本無積蓄？一年20萬卡數 一個月都萬7
我做緊野一個月都無用7000
你一個月買乜野先可以買到萬7?
屋企人有差人錢 即係家底本身都唔係話咁好？
你個問題唔止係無野做 你消費模式係咪出咗啲事？
有無每個月計過自己使咗幾多錢？

買乜撚野一年用成20萬

每期還幾多？

根本成個思想都有問題
借到五皮野果時正常人點都搵下兼職頂住檔同收手唔再碌卡
佢冇不突止仲要繼續

仲未計佢每個月還minpay

廢青

佢都無錢 點搬

樓主真係咪聽人講走去老破
廿萬破乜鳩產，快快手搵份工做住先

唔撚做7仔

柒頭

睇到第6個reply發覺樓主係戇鳩

好彩有你呢d垃圾墊底

低能

信用卡根本唔係咁用
係俾你一碌完即還

洗左月入3成已經覺得好大罪惡感
無收入仲要爭人幾十個係咩滋味

搵份工打住先，睇下邊間肯做債務重組，捱幾年，真心因為廿幾萬死幾唔值

諗住諗住諗住

掉返轉講，你用緊張信用卡咁多優惠就係黎自樓主呢種用家所俾既利息

哈哈

iPhone x換唔換iPhone 11pro好？

樓主意思係上年6月開始社會動蕩
冇工番 要賴落抗爭運動

穩抗爭基金

好多人放唔低"所謂"既身段
只係做白領
唔想拋頭露面

X

如果冇工返 就唔好咁大洗啦

老破啦屌你

樓主可唔可以講下買咗咩

害埋屋企人 理財能力差 唔方會還

賣菊花啦

其實唔係好多，每個月萬五蚊，如果要俾家用，正常

咁其實可以完啦，你都知問題係邊

總結：如果你到哩一刻都唔去搵工，你唔死都無撚用。

樓主一係假膠
一係真係咁on9
無收入仲換電話

做唔做地盤

信用卡咁高息你攤長黎還？

晴報新聞材料

唔做野一年都洗廿萬

真係咁急唔存在搵唔到工 一定大把理由唔肯做

要讚的係 一年先洗得萬 你算慳住洗了

咪玩啦，差個20萬駛咩破產，努力d搵pt做住先，2年咩都還哂啦

樓主咁垃圾
點會搵到pt做
借多筆去all in 狗會算啦

上連登叫下春就有錢架
冇能力又學人洗咁多 係咪搞笑啊？
老老豆豆 散工咁多你都唔返 你根本就冇動力去還錢

我都好驚失業咁耐

你有返工就唔同啫，同屋企人住都解決咗住嘅需求。
食飯慳啲根本用唔到咁多

就係呢d人比人負擔，出黎做野就獨立啦！

用盡你所有限額 借撚埋一線 準備還一兩個月錢 留返萬幾蚊做破產啦

你一個月用唔到7000又奇怪既

唔計供樓

幾錢？有介紹？

呢啲肯定一路賺又一路洗

出面大撚把工

失業仲比家用？

早死早著

佢連廿萬都無喎

咁幾時跳

眾籌有冇得諗

廿萬濕濕碎啦
我負債百幾萬都唔驚
有中國幫我頂撚住

有啲人鍾意自己迫死自己
坐係度你估就解決到問題咩

憑自己本事借返黎既廿萬點解要還？屌你老母

其實我明白樓主.....

著名五毛

拉

同屋企人住都可以一年使咁多錢

1蚊

行正路啦屌你

癈柴

問題係佢失業都敢洗萬五

傻撚左用信用卡借錢過活 你知唔知幾多%息呀

起底

Pr公司洗版user

Blocked

廿萬叫屋企人幫下手算啦

失業但keep住唔找卡數？

工程一街請緊人求其搵工點會無

搵財仔做債務重組先啦，信用卡D息點還得起呀
債務重組完再搵份工慢慢還，斷絕不必要消費
開源節流就係甘簡單

洗乜死
破產囉

之前做步兵都夠吊命啦

借多D，一次過老破

其實點解唔借落去?

如果唔係為左信貸評級第時買樓,
根本無必要還錢

借錢一定要還,
同男仔要讓女仔一樣, 根本係社會歪理

爽

同屋企人住一年都用到20 萬？

係癲撚左 所以唔識理財 信用卡真係會害人

1個月還1萬2左右

我做晒分期

咪賴信用卡
你生活喺石器時代都會餓死

利疊利，你宜家每個月起碼二千利息

碌信用卡黎借錢樓主真係天尻材呀

我係做現金分期。。而家拉長黎還都要每個月還1萬2

仲做現金分期 你揀左幾長時間

24 36 48 都有 果陣洗錢真係癲撚左

買咗咩

智商低係唔應該用信用卡

去旅行

多謝樓主資助，我地先有得信用卡免年費同拎回贈

叻豬

唔儲錢仲要用儲用卡，抵死

無野做仲借錢去旅行 真係叻

借錢廣告 借去旅行 shopping
原來真係有

我都試過讀書學費用卡數找
畢咗業又等左3-4個月先搵到工

累積左成6-7萬卡數
未搵到工前都係還最低
每月佢既息都令到我想喊

好彩之後不停努力下搵到份工做
唔係我最想做既工
但起碼每月出糧
我就每月還錢

捱咗幾個月後，又係一條好漢子

你都要加油唔好再咗大駛，先求其搵份工做住先
還20萬最多痛苦1-2年，你再拖落去就真係抵死

我以前以為呃人

去外國睇演唱會，即場借錢再訂下一站既飛，我以為D廣告老吹，原來真人真事

真定假呀

群組分享link:
本群為賭/債仔圍爐分享減壓,財務中介吸血鬼/搵食自重

借錢去旅行 你都巴閉

Credit Cards啲息高到37-38%，你無工都夠膽借
除咗自作孽我都唔知講咩好

明知自己戶口冇咁多錢
學咩人碌卡
仲要碌得多過自己戶口條數

利申 出過事

正解，準時還錢信用卡係好好玩

visa股價gogogo

唔計家用同保險果啲我每個月應該最多三四千

冇收入仲咁洗法

去幾多次先去到廿萬

樓主仔定女
女既搵個有錢包養
或者做雞算啦
仔就跳樓死左去啦
死都唔肯搵工

無呢d智商低既人 銀行邊有錢賺

借一大舊錢過海賭一鋪有冇得諗？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

關信用卡撚事
我日常使費全部都碌卡
又唔見我好似你咁

唔係話信用卡害人 識用仲可以賺咁多迎新 回贈當然無問題
我係話我呢d唔識理財既人用信用卡

連燈仔人人都話做food panda 一個月最少搵4萬

20萬咭數做6個月，乜都還清！

人生滿希望

4個月還哂啦

做下炒散先啦

lm

其實求其做份工 還下錢都得姐仆街你仲要繼續失業都夠膽死

無工做仲換iphone，抵死啦
iPhone x換唔換iPhone 11pro好？

碌多兩張啦
冇你 啲賤種低下工邊個做？

咪撚還呀你。呢個社會總係需要你呢啲垃圾墊底先有價值